揀咗巴黎北站隔離酒店，中哂伏

第一次去巴黎，北站附近好多南亞/黑人，一身行李行去酒店短短10分鐘已經兩次俾南亞人搭嗲，拍膊頭問我係咪跌咗枝水，明顯想偷嘢，即刻拉開距離趕走佢，好恐怖

係咪ibis😂😂巴打我都中咗伏

明顯想偷嘢 點明顯法

聽日轉酒店啦

北站同聖心堂蒙馬特山果區出曬名架喎，咁都中招？
係咪貪平？

留名，7月中去

我上個月去冇乜野
都係住你附近
反而我覺得啲人講得太誇
不過聖心堂真係黑點

我啲朋友仲要貪平book咗93省個邊既ibis都唔知點算

不嬲住返近香榭大道近凱旋門果邊酒店
安全好多但嘈

行快兩步 有人埋黎（尤其黑人）就睥下佢
咁就多數唔會搞你

你盡量扮到好熟路
好似陀地咁大模斯樣咁行
啲裝扮唔好咁遊客
眼神唔好咁友善 兇狠啲
唔好驚班黑鬼 中東蛇頭鼠眼友

我咁樣帶住條女喺gare du nord嗰頭（Barbès) 過左幾個禮拜都無事
嗰陣仲要冬天一早天黑

小心d囉小偷啫 又唔會真係夾你既

我之前住聖心堂個站隔離都冇事 好安全

勇者 右岸實多黑人